咁多警察扮示威者 又咁多中國人可能係公安

如果D差佬扮示威者
係中國人都屈佢係公安
之後差佬見親中國人都打既
中國會唔會出旅遊警示唔俾中國人黎香港
香港咪好大獲?
一陣又話斷水斷電
又話沒有冇中國人黎消費香港會完蛋

唔好亂黎呀咁多位喬裝警察
唔想香港冧呀

香港警察停手啦好嗎
唔想同你玉石唔知咩咩呀

睇到捉左個藍衫出黎
又推一推先